行近去影死鳥會唔會有病

摩牙